近呢一兩個禮拜已經有幾條友中ransomware

乖乖地用apple機咪幾好，用垃圾windows既下場咪就係咁

btw，我都有用垃圾windows，但放左係vm入面，就算出事都唔會好似你地咁喊苦喊忽

n個windows用家不願面對

how old are you?

你有用windows，但係你仲未出事，姐係你使用習慣良好，安全意識高，而放入kvm只係方便你出事嗰時去補救而已。

基本上自己安全意識高少少就冇咁易出事，就好似你咁，如果怕可以另外再裝防毒

windows好野黎架，越做越好。

女人係印度比人強姦
power_off: 基本上自己安全意識高少少就冇咁易出事

Windows 係女人
印度係老翻/有毒/支那製嘅exe

係人都知印度唔安全多風化案
係人都知老翻/有毒/支那嘢有伏

安全意識高少少點會去印度/一個女人去印度

人係 user
印度係 windows
強姦係 中毒

係人都知印度唔安全多風化案
係 user 都知 windows 唔安全多毒中

安全意識高少少點會去印度
安全意識高少少點會用 windows

如果人係印度人
姐係叫人移民

何不食肉糜

係人都係印度人 ?

係你話windows = 印度

咁用開windows = 住開印度

住開印度，發覺風化問題越來越嚴重 = 叫人移民住深山荒島

power_off:
住開印度 = 印度人
移民一定要去深山

住開印度 = 一直居住印度

鄉村小鎮/深山大自然 = Linux

咁
windows 不斷有人被姦
linux 先係人住

雙修撚
做野apple
打機睇片上咸網window

明智

間唔中去感受下大自然係好事
但長遠終究要面對現實
習慣城市生活嘅人好難再適應去過返鄉村生活

原來大自然唔係現實黎

現實容許你回歸大自然生活？